睇完復仇者4，諗返起個同佢嘈咗架嘅朋友

同個識咗七年嘅朋友因為個女仔嘈左交，其實我自己都唔知算唔算嘈左交，但以前日日見日日傾計日日打機日日打機到依一年一句說話都冇講過，但竟然睇完套戲突然之間諗返起佢。

咩事呀